有冇人每日嘅性別認同都唔同？？？？？？？？？？？？？

一日覺得自己係男人
一日覺得自己係女人
一日覺得自己係羊

支持

隻羊係男定女

人地眼中你係狗

善心打破3回覆

好跳脫

咁樣唔係性別認同障礙囉，係思覺失調

極危險 連思覺像也失調